話澳門支那有原因，同311比

澳門狗災難後坐地起價
日本311地震個個排隊拎免費飲品同食品，無人會拎多

兩個災難完美屌打踩日本同讚澳門嘅人

香港有的士狗

你岩

個啲你又唔發

隱晒形

發你老母呀大陸仔

澳門有好多免費派水派食物
好多後生仔女做義工係條街掃垃圾

改圖